做咩成鳩日叫人走

又話不澈不散 又話各有各做 咁人地留咪留囉 關你班鍵戰西事咩 又無人衝擊

叫人返屋企個d全部係屋企

唔走都唔知做咩好
唱左幾多次今天我

大家不分化不割蓆 Okay?